\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
Trotz der teils sehr starken Stromschwankungen sind die Messwerte, zumindest für $\mathup{e}_0/\mathup{h}$ mit $(\mathup{e}_0/\mathup{h})_{\text{mes}}= \SI{-2.6(1)e14}{\per\volt\per\second}$, nahe am Theoriewert von $\SI{-2.4e14}{\per\volt\per\second}$ mit einer relativen Abweichung vom Theoriewert von etwa $8\%$.
Mögliche Ursachen für die Stromschwankungen sind schlecht isolierte Kabel an der Apparatur, große Lastnehmer im Stromnetz oder Magnetfeldquellen anderer Versuche.

\noindent Für die Austrittsarbeit steht leider kein Vergleichswert zur Verfügung, es kann jedoch angenommen werden, dass der ermittelte Wert die Austrittsarbeit des verunreinigten Materials im Versuchsapparat mit einer genauso hohen Genauigkeit repräsentiert, wie der von $\mathup{e}_0/\mathup{h}$.
